我要為我條撚平反!!! 軟嘅長度同勃起長度完全無關

話說今晚又同班兄弟喺京都浸溫泉
由於我軟嘅長度特別短
佢地再一次笑鳩我

於是我再次喺被竇做research，見到舊登post：
「其實我條J正唔正常?

節錄：

重點係：軟嘅長度同勃起長度完全無關
所以你地用軟嘅長度黎笑我，並無意義

咁係因為軟嗰陣大碌係冇用嘅

我要平反嘅原因係
自問碌鳩算中上
你地點可以單憑我軟嗰陣短
就亂咁評論我嘅性功能

唔該你地如廁嗰陣攞埋啲j圖同間尺入去
度真啲自己硬嗰陣係咪真係咁長先笑我

利申：點度都above average，推測係因為身體柔軟度本身比較高，先會有軟硬咁大嘅差異

我都係咁 軟個陣得3cm左右
硬個陣上到13-14.5cm

但係因為平時唔會無啦啦硬 所以去廁所 去泳池等等都好怕比人睇到碌鳩
扯左又驚比人話變態無啦啦扯 唔扯又細得緊要 好慘

個個網站都係咁講
1. 軟化長度同勃起長度完全無關係
2. 軟化長度同勃起長度嘅比例因人而異、唔同人嘅比例相差遠 (一點幾倍到幾倍不等)、無法單憑軟化長度預測勃起長度

連登仔唔好係咪都負皮先
自己google下

啲人冇醫學常識
其實我本身都冇醫學常識，我都以為周街啲人都咁大碌
但我自己度完硬嗰陣算above average，先發現有問題因為冇理由睇落個個都大碌過我，但我又above average加嘛

軟時&勃起時可能可以差好多？

我自己碌撚幾長都係一個數據啫
樓主邊撚個
好想知咩

但重點係呢個醫學常識
可以為樓主呢啲「牙籤仔」平反

係呀 我就係一個例子
三樓都有貼

等陣先
你咁問
係咪啫係你勃咗同冇勃差唔多

對女黎講啱用&技巧足夠都ok
或者條女幫你含到長一長應該果刻會覺得神奇
個差比可以咁
樓主軟時真係過短喎

睇完呢個post之後
唔使驚

以後去到泳池
自信滿滿咁show俾人睇

軟時below average咁
唔怕認

Btw
軟化長度同勃起長度嘅純計喺呢度
我諗應該唔會差太遠

睇錯人 我以為樓主3cm不過應該都差唔多啦
都係討論下啫 btw回覆上面 樓豬唔好自作聰明呀我都想有條撚

原來係咁
所以絲打們
以後識睇人喇

可能你兄弟試過條撚斷左呢

shower vs grower

連登仔自己面對下現實啦
冇批判思考
永遠剩係識用直覺
係人一開始都唔知軟硬無關呢個知識架啦

冇理據剩係識負皮
不服來辯

平常同扯左長度差3倍左右

你係你班fd心中已經=細J
我地信你都無用
你依舊會比人笑成世

係溫泉對住佢地扯
佢地就會信你

平時1cm?

一傳十，十傳百

凍or做運動嗰時真係可以縮到得1CM

定係連登仔唔會做運動

咁又唔係咁講
當佢地明白
10cm—>12cm
唔代表5cm—>6cm

5cm可以—>長過12cm

當然粗度都係咁

Gay

即刻扯啦，我叫你扯呀

連登仔唔好剩係識羊群心理先
見人負皮自己就負皮

理據擺到面前都唔理
又唔google下

高質少少好冇

扯唔起

仲要無啦啦負皮我
自己又講唔出點解負皮、我有咩唔啱

自己google下啦

penis insecurity
毒撚嘅特徵

正常係
但現實上短丁大部分扯完都係短
你要講嘅係本身未扯都正常或者長個啲先可以fit
短扯到變長基本上少之又少
正如唔會有長撚扯完變短撚咁

講真，短撚先會咁介意
如果真係長嘅就唔會好似樓主咁講咁多野「平反」自己

咁你咪硬比佢地睇

同意
假設［軟化長度同勃起長度嘅比例］係一個uniformly distributed random variable，當軟化長度較長嘅時候，勃起長度嘅expected value都比較長

所以話，軟化長度有10-12cm，咁點扯都above average啦
但軟化長度得5cm，就真係估你唔到

樓主係要平反自己明明碌鳩算中上，都要俾人笑
就好似明明自己有料，都要俾人踩低咁

最報警係我唔係gay，唔會對住人硬去證明自己加嘛
唔係話有料就有人睇到

咁唯有提出啲理據啦，至少以後見到人軟嗰陣細，都唔可以斬釘截鐵咁笑人細
見到人軟嗰陣大，都唔會咁肯定當人大碌鳩

想問下巴打天生身體柔軟度高唔高
啫係平時拉筋係咪天生就可以做到好大幅度，同埋天生有冇hyper flexibility，例如手指公掂到前臂

我都係猜測，想知關唔關事

係啦你岩啦 咁激動做乜

我未扯好短 無度過 應該4-5cm
硬左得16cm...

有d人軟同硬一樣長，軟唔會細左
特別係黑人，所以咪以為黑人軟已經好長，硬左變超撚長

又一個鍵盤戰士
唔叫班fd即刻整硬你條撚嚟平反

same，一硬起上嚟，屌佢個口時可以屌到入大腸

我都碌都係
未扯3-4cm
扯左15-16cm
次次入泳池就都半扯先敢出呢見人

有乜咁慘？
我都係咁
我老婆不知幾鍾意
可以由細細粒玩到變大大碌

等睇gif圖

樓主可唔可以自貼俾我地睇下個差距係幾大？

是撚但啦，10cm定30cm既連登仔，都係無女朋友架啦

每次游完水碌鳩會都縮到3 4cm

唔係gay呀

樓主圓周幾多

條撚隨時準備

啱！
我應該慶幸自己習得呢個技能
第時老婆

因為連登仔為負皮而負皮，羊群心理

又唔係完全無關
軟嘅時候5cm扯起唔會短過5cm

梗係
而且得 硬>=軟 呢個條件
不過連登仔唔好邏輯學家+捉字蚤上身

因為唔用「完全無關」好難簡潔清晰準確表達個意思

而且「完全無關」唔係我作出黎

分grower同shower

平你老母反 當時又唔即刻扯俾我哋睇
而家返到屋企就ya文ya武

唔關事，只係長度不變，硬度會變

可以將佢條撚搖黎搖去咁玩

條撚長都沒用
都沒女比你屌
唔通打飛機會順手d咩

理論係咁唔代表你條撚係咁

其實樓主都覺得短先咁撚得閒上網睇自己長唔長，然後開post話自己正常

講咁多 勃比你班fd睇咪得囉

絕對明白樓主
我同樓主情況一樣
以前都有因為軟既時候自卑過
大過左就知唔是問題

我都係
軟個陣好細 好似小朋友jerjer
一硬起上嚟 勁粗勁大
唔係自誇 前男朋友都話過含到勁攰 粗到塞唔哂

但真係好羨慕軟個陣又粗又大嘅人
去泳池 廁所都可以好自信fing下fing下
我寧願硬個陣長度短番少少 但平常狀態變粗大

我同你差唔多，軟果時5-6咁上下
硬去到13-14
我都問過fd，但佢地冇一個係咁

我就覺得冇15都係短

去泳池會比人係咁望
仲會有痴線佬跟住

一齊圍爐

去泳池啲阿伯好鍾意如入無人之境咁show條撚出黎
好似特登show出黎咁

我根本唔想望到
定係我太怕醜

前男朋友

原來都幾多人係咁

軟果時18cm 硬之後6cm

咪就係軟嗰陣比較短
硬嗰陣又粗又長

睇錯
18cm
撫心自問真係冇咁長

我軟都分好多個mode

同埋做運動既時候會特別細

咁游幾次咪唔會再有鳩？

縮骨功

咁洗乜又開post又平反
呢啲嘢要同人交代？

睇下條女靚唔靚
靚就好快上到100%

好耐以前睇過個節目講
J分兩種
一種係扯同唔扯差唔多長
一種係扯同唔扯差2倍或以上

又係呢啲為反而反
好多post都好無謂架
講多樣嘢俾你知又話人廢

講真 本身肥 軟果陣3-4 唔敢去尿兜 扯完都係1314 度
女朋友有時當玩具玩

想睇樓主條jer仔

得13-14你老婆唔方唔好似個icon咁要自己捽碟

想知點分
想知點樣估到一個男人屬於邊種

我剩係諗到
1. 身體柔軟度
2. 皮膚彈性
呢兩個可能有關嘅變數

第二點係因為如果軟嗰陣已經見到冇乜多餘包皮，咁應該硬咗都唔太長相反軟嗰陣見到好多包皮摺疊，咁有機會好長同大

1314都長過港男平均有餘啦

軟既時候得6-7cm 硬既時候15cm

女人手指邊有咁長
13-14 cut前cut後，都冇啦

點平反? 一味得個up，證據呢？圖?

連登仔唔好成日求圖先
樓主條撚幾長，根本唔重要
重要嘅係你地唔好再咁on9，以為人地軟嗰陣長就好撚勁，軟嗰陣短就廢

我覺得負皮係for冇圖

我都覺
不過一開頭負皮真係多好多
我quote嗰啲嘢都俾人負皮

求其啦，你條J幾長幾短都無用，咪又係FF女神自己打飛機。
利申:你女神係我隔離

駁唔倒
不過最後俾到性福我女神嘅，係我

我係包莖小子 有冇人教我點反
太窄

出到1/5 已痛😭😭

唔明
可唔可以再講清楚

我都係
輕果時4，5cm 扯左14

負皮你冇圖

通常恥笑人平時j短個d應該扯左都好短

當然無關

能屈能伸先係真男人

個口太窄 要做手術

stretched flaccid有咩意思
我stretch唔到erect咁長

不嬲有兩款陽具
一種興奮會大幾倍
一種軟果陣都長，但變硬只係長幾cm
鬼佬多數係第二種

利申：非基

😭😭真？ 唔做照卜野ok

臭左畀返你。

文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字文字

圖呢我屌你

所以黑人大部分軟同硬一樣長

唔一定係黑人, 只係黑人有個種基因既比例比較多
當然本身黑人平均都係比較長

猶太人一出世就割禮

自己知自己勁咪得囉，洗鬼理人點睇咩

你同你啲frd直接講喇

中哂

未勃5cm 勃左13cm

其實好耐之前有人講過
由你隻食指到大拇指個位就係你條撚勃起嘅長度
如圖所指：

現代達文西

睇手知長度
準確度都有9成嘅

血液循環好 軟咪細條d
你睇d呀叔大大條就知啦

啱呀

Sor 我明喇
仲記得第一次好奇反嗰陣仲以為唔係咁好

可唔可以唔好啫住樓主
大家都有女神架啦

OK，表示抱歉。但我無女神

都真
不過知道咗呢個知識之後唔使再自卑
軟嗰陣短只係我生性低調
潛龍勿用

係咁樣度定係度斜邊
不過都一定唔準
咁黑人巨撚咪好大隻手短撚隻手咪好細
除咗睇手指，又有啲人話睇身高、睇腳、睇鼻，其實都未必關事

睇你個名重諗住你有30cm

女神

屌你老母講咁多
下次扯住旗咁同你班兄弟沖涼浸溫泉囉
包佢地嚇到收聲，冇人再笑你
原因自己諗

Lm一堆人睇到張圖之後，猛咁望自己隻手

你扯俾d兄弟睇吖嘛！

絕對同意 我朋友專登係我屙尿嗰陣望我碌鳩 死都唔信我有14cm 仲要笑我賓州仔 明明女朋友話我係香港之光

自問都算半個香港之光

同樣 10cm都可以—> 18cm
都係長過你個短撚

7吋巨鳩
打飛機嗰陣係咩感覺

13～14CM咪一樣短撚
人哋未扯已經13～14唔，扯完長2CM都長過你班短撚，同埋而家啲00連登仔營養好，個個成16～18CM，你哋仲唔叫短呀
利申：短撚

14cm都香港之光
半個香港之光=7cm?

我嘅目標係喺二十歲嗰陣草到十萬
而家已經完成咗一半
二十歲喇

你係咪呢個邏輯

等陣先......
唔通你女朋友見過好多碌鳩

對唔住,我錯
不過我覺得14cm叫香港之光, 同米七叫高佬差唔多

但係我睇數據，全球平均14cm
香港平均11.4cm

我當有啲出入，香港俾到12.5cm啦
咁14cm都長唔少

個數據未必可靠
咁多大國家都below average
又會拉到個mean14

因為大部分顯示嘅都係亞洲國家

短撚嗰啲喺齊度

細Jer

我女神一定唔嫌我細

亞洲佔世界人口六成當亞洲average12cm
咁亞洲以外嘅average咪17cm?

竟然一幅j圖都無點討論

咁耐都冇圖

你即場起機以示長度咪得囉

個所謂global average: 14.03cm，原來只係將個表入面88個國家嘅data加埋再除以88，冇考慮到國家人口，所以巴打你啱，真正嘅global average應該再低啲

咁就信住啲data先啦
Global average就要另外再計
有啲網講係13.XX

以下節錄咗部份table，香港11.19cm

兒登仔個個30cm，有咩好平反？

嫌你樣

都真
太型難俾安全感

J圖我有

隔籬post見到
睇完即刻變咗大鳩

你先係香港之光

我愛蟲草巴打打

冇16真係可以收返埋埋

唉唉咁你既猜測應該錯左
我係天生筋極硬 甚至某程度上有d鈣化個種人
以前返學坐地前伸永遠連分都冇（9cm都掂唔到）
硬到基本上完全拉唔到筋
連神經線都係硬到好痛

硬到好痛。。。
收到

唔準

唔準x2
我隻手真係偏細，唔知係咪同我發育時期成日去練手握力有關

14.5已經全球平均?
咁好多巴打都好標準喎

咁串，係咪吋過馬撚先

但你硬唔到

近排有做運動，血氣運行，又識硬